大家唔好自滿，政府仲未回應任何訴求

撒回條例，未
林鄭等高官下台，未
撤銷對所有義士同學生既控訴，未
追究開槍責任同警察使用過份武力，未
取消定性暴動，未
有漏既手足們幫手填填

母忘烈士

下台真係分別唔大 其他四個真係要爭取

唔可以比付出過既人白白浪費

同意 佢下台解決唔到香港人無票既事實
但其他4點係一定要捉撚住黎打

見到淋病個閪樣想嘔

我地唔可以俾呢幾日受傷，犧牲既兄弟白白流血，現階段絕不能夠叫勝利。我覺得繼續逼政府盡快回應，佢而家係想好似雨傘咁拖所以下一步應該係準備再次行動升級先岩，希望大台果啲唔好膠化

同埋唔好俾五毛分化，一直都係和理非勇武和解合作。兄弟爬山，各有各做，加油

啱啊

我推